覺唔覺得樣衰係睇對眼？

發現自己都幾樣衰，今日起身第一次照鏡，終於知道自己點解冇朋友同冇女

講返對眼，因為呢排人人都戴口罩，街上不少靚仔靚女出現，就算你平時個樣幾衰都好，只要你對眼都夠有神，眼大大，夠charm ,你戴住口罩都可以好多人望你，連肥毒，柒頭，白粉佬都立即變男神
（當然你戴左口罩，你個衣著同髮型如果著到似韓仔或者歐美causal風，正正常常都100%令囡囡行過望你，從而增加自信心，彌補自幼以來心靈嘅創傷，填補缺陷，對人際關係同溝通都會有幫助）

相反地，如果你本身已經眼細，面圓，面方，三尖八角，顴骨過高，額頭過大，雙目無神，鬼鼠眼，大細眼，面突突眼超超，眉衰衰等等....以上種種因素只可以講，你戴口罩都只係一個柒頭，無法受惠於戴口罩變型男的優勢，呢種人一般都建議帶埋3M眼罩/豬咀/面具。
以免自己覺得戴咗口罩而自我感覺良好，形成自戀，自大，狂妄，無知。心理上逃避現實活在幻想空間，奉勸早日面對自己樣衰嘅問題

早啲瞓啦柒頭

睇鼻

戴口罩變型例子：

戴唔戴都醜例子：

點睇戴口罩嘅

戴口罩無得睇

睇眼都可以J得下，有幻想空間

唉 單眼皮 眼細

加眼鏡可能會救到

笑撚死
講得岩

帶con好d?

戴面具好啲

應該都得掛，但眼鏡方便D姐

駁唔到

想帶大眼仔 不過帶左都應該冇女

睇鼻骨,靚眼加鼻梁高,引死囡囡
利申喜馬拉雅山鼻,出親街都比人望

呢樣真柒 如果皮膚差又皮膚黑，面又方嘅話。真係冇得救。接受現實

莫非你係柒頭眼細？

唔會，眼鏡只係搭救面型，前題要你個樣本身唔差，但眼細又樣差又面方，難救

大眼仔點樣大法，好似只係角度問題

眼大，鼻高，樣正常，呢啲已經好多囡

喜馬拉雅山鼻咁柒

樓主正經說幹話

樣衰就係樣衰

睇鼻 第二睇眼
所以戴口罩先會多左靚仔靚女

高定點

戴唔戴都醜例子
林鄭對閪眼真係天下無敵

唯一一樣睇到就係對眼，鼻點睇，最多你話戴口罩個鼻型搞到好似好高咁

皮膚差但係白
面應該唔算方
睇黎都要接受現實點解冇女

皮膚差慘過黑，皮膚黑都話可以主打man,陽光
BTW試過咩改善皮膚差問題？ 敷面膜？洗面？

鼻先係最重要 真心

我覺得個鼻正常同個頭唔好太大+面型緊要啲
眼其實冇呢兩樣咁重要
你睇有啲明星對眼都柒
但鼻高+面細 即刻彌補返

有暗倉
不過比中學個陣好左好多
洗面就經常洗
面膜冇用過
同埋有小小皮膚病

鼻高，大細眼，皮膚差，面方，咀突突，額頭大呢？

皮膚病？呢樣好難斷尾，飲食治療囉？

面型加眼最重要
眼大大，面型靚真係屈機，gel埋個髮型同衣著，真係J得下人。
周杰倫，林俊傑，李榮浩咪你所講，鼻正常但眼細，都係好撚柒

有冇人係戴口罩會樣衰咗，唔戴反而靚啲
點解會咁？

成篇文好有白卡味道

但我又好同意

我係唔明顴骨過高有咩問題

有顴骨定冇顴骨好？

腫內雙 + 黑眼圈 + 大眼袋
衰過熊貓

人地宜家連波罩都載上面啦
你仲厭棄人

鼻好明顯緊要過眼啦
你睇下啲明星 大把眼唔夠靚啦（唔夠大or冇神）但有幾多個係鼻柒？

得對眼靚有撚用咩

林俊傑都叫鼻正常？你真係唔識架wor
周杰倫果個好明顯係靚鼻啦
同埋我唔覺周杰倫有幾柒佢除左眼細啲其他都好正常 最多叫唔靚仔 但執執個look都有型過你班連登毒撚多多聲啦

係睇鼻

本身靚仔果啲，戴咗唔慣

你眼唔好睇就戴眼鏡啦，如果你面型ok，鼻ok，戴眼鏡都可以係靚仔。

如果你輪廓唔ok，你對眼識飛都無用，去整容吧。

過高咪成個大陸喱咁又要眼細，有陣耕田味
有顴骨同冇顴骨唔同顴骨過高

周杰倫出道至今，冇一個係型
證明佢眼細，面方點執都柒。不過佢係才華路線

迷人眼睛係主要成因，你面型靚，鼻ok,周杰倫都唔得啦

No

睇鼻

rain，眼細細一樣型。
男人必須操大隻，唔係身體唔吸引，同A cup靚女一樣差啲野。

金秀賢都眼細，rain係man,陽光而已，未到型

頭點先叫大同細

我好樣衰

輪廓

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

所以眼細單眼皮賤種黃人一定柒過鬼佬

個咀生得靚先緊要

帶左口罩咪睇對眼囉
就算對眼好靚 鼻嘴面型是但一樣柒既 除罩個下都會現真身 反差仲大

樓主唔係弱智就戇鳩 基本閱讀能力都Fail

點睇啲港女鍾意啲眼細韓仔

不嬲係睇鼻

睇眼同睇棚牙
棚牙柒都可以好柒

化妝 帶大眼仔 一個口罩 乜女都變神

個鼻先係最重要
豬膽鼻 其他五官幾靚都救唔返

豬膽鼻真係
人型豬咁樣

鼻先係

我覺得係面型影響較大

笑咗

上半面決定有幾靚
下半面決定有幾柒

唔好咁諗自己 你樣衰唔關對眼事

男同女都係 鼻先最重要囉
眼可以靠化妝
又靚又高既鼻真係加好多分
鼻扁又闊好冇輪廓 五官睇落好唔立體

佢可能講得大話多
搞到個鼻變成咁

大把人眼靚 一除口罩嚇到鳩都縮
基本上真係睇晒成個五官
眼同鼻靚 見過個嘴又大又厚真係 打茄輪真係連你個嘴都食埋

個鼻柒都係

一定係睇鼻同下半臉
所以亞洲人一遮咗大部分人會靚好多

樣衰嘅人衰在神韻

戴口罩係, 但唔戴時一定唔係~

睇整體順眼, 有D人眼細都, 相反眼大都可以好7

一定係鼻

松本潤咪皮膚差又白

五官靚先係重點

Agger 個鼻橫跨上半臉同下半臉
所以鼻最重要

第2張男對眼同眉咁似我既

雙眼皮不嬲都係整容界既no.1

唔覺
靚眼靚鼻哨牙大口
成日被男友笑

仲有堂眉

下半邊臉/下巴先係最重要
呢個世界有細眼/單眼皮既靚仔靚女
有光頭既靚仔
但一定冇冇下巴既靚仔靚女

眼細嘴突馬面鼻柒 仲要係女既
冇得救

電眼美女 有無口罩都咁索

其實係講整體 眼鼻咀距離都好緊要 面形輪廓更加唔洗講 所以我特別鍾意五官唔係好精緻 但拼埋一齊係靚既人 同埋氣質都緊要 個樣辨識度要高 有d人樣幾好但太大眾 招牌跌落黎都責死幾件

我淨係知香港女仔有眼耳口鼻已經大把人追

X2
1st 睇鼻 (連埋唇型)

Yes. 鼻柒一定唔會做到一線.
眼細/單眼皮冇乜所謂. 總之唔係極端到豆雞/大細眼就得.

咀先係
有無見過靚仔係厚唇

木村

面方我明，但係面圓都有問題？鵝蛋型唔係最靚最百搭嘅屈機面型咩

但你畀我揀眼同鼻柒一樣我一定係揀眼
柒鼻點化妝都係柒鼻
眼柒化妝都可以補救到

但面圓同鵝蛋面唔一樣

有咩分別真心唔識

圓面下巴比較短

拉

最樣衰一定下巴後縮
話知你有曬靚眼靚鼻
側面望落去成隻猩猩/老虎狗咁

而家戴口罩都J得下人，不過對眼靚，其他位好易執

韓仔本身眼細，但出名嘅韓星都係整定對眼
證明大眼係型仔

箍牙好簡單，對眼柒就真係點整都大工程

鼻靚，鬼鼠眼/大細眼咪又死

男仔點化
女仔就話可以化妝/痴雙眼皮

同鬼佬比，對眼一定差

眼大，面圓，耳仔大，鼻仔，呢啲都幾柒

戴口罩一定似啦

有大波就得

腫到咁

早日面對現實

巴打又唔使咁絕既
生出嚟係咁冇得揀